有時覺得，你礙於禮教唔去搞女人係一件事，呃自己唔想要女人又係另一回事

老實講
男人既野
你知
我知
單眼佬知
根本世上好多女人好正
even你樓下街市賣菜婆
正就係正架啦
唔好呃自己
控制住自己係一件事
呃自己六根清靜
又係另一回事
以前細個
得唔到女人
就呃自己
車都唔係好正啫
呢d女通街都係啦
到我大個揾到錢
驚d女黐身得滯添
但其實個心
係真係覺得好撚正
即使過左咁耐
諗返起d女
非但冇因為
見過既女多左
而不置可否
反而因為咁多年都撞唔返個type女
而唔捨得
但幾唔捨得
唔係你既女人
同學
先生
同事
上司
路人
遠房親戚
留到個人
留唔到個心
又點
人去到某個地步
忽然間唔想再扮野
得唔到係一件事
避女人
製造自己唔想要
唔需要女人既假象
又係另一回事
唔要求自己
對住正女講野
可以神情自若
只求自己對住自己
唔再假惺惺
唔再苦撐
挽留人生最後既面子
同安全感

?

李城受讓一球喎樓主